jxxxxxxxxxxxx (入) (3)

wanna one

不了

hey BoA

禮儀呢？少女時代回歸 後台只得一組後輩來問候？

做得好

吊晒你地牙

又想清算

...

成個Po除咗我全部低汁會然

連狗呢排成日出錯誤

仲唔訓

民主黨件肥仔笑死

7.7

波亞波牙

解散算啦

lm

岩

成個Po除咗N賓全部低汁會然

咩事

你係admin

有幾多人睇？
利申睇半場

錯post

我地利記唔踢垃圾

wanna one 打氣區

樓上狗

佢唔係

wanna one打爆左少時

原來cc台手足真係信左波台9成係熱狗

老啦

其實真係

得81%

你帶頭

呢條女靚撚到

又邊個

紅唔起既rania
條女叫ziu

sinb溝irene

係
但仲精緻過佢2個

雖然肯定最少都微調過

Respect

Nben

LaG

叫春死遠d

哭波喪呀

下場會反底

講真
曼聯已經然左英超了

成份糧allin咗落何仙妓......

抵死唔買利物

下場買

唔好送錢比馬會啦

佢想燈我廠牙

上樓機會都唔珍惜...

其他人唔掂呢

屌你 dab

allin manu champ
lukaku 射手

言某坐4年無人理
而家班傻西先覺得司法好黑暗😂😂😂
抵la

虛火

S_Kagawa

no.13 jaas

#BPRANIA 發表 #Alexandra 疑似退出團體的聲明，但韓文、英文版聲明的語意不盡相同，令人疑惑。
BP RANIA

wfc

你一講呢團就有新聞

一出道已經好正(d成員換晒 )

有無ching一齊去wanna one fan meet

死gay佬

9月叉蛋撞防彈
有預感防彈會sm叉蛋

嗨

肯賣古天奴未

不了未夠班踢巴

真

？

Bts

GAY

吓 man過咩wanna one la
@boa

Both gay

both 正

冇聽wanna one新個首
101個首睇綜藝成日聽到

主打energetic行貨
第二主打burn it up 好尾機

廢中無得飲茶

我地大家樂風雨無憂

打完風未

5點落啦今晚約左女

幾點落都冇問題
出面唔好咁大風ok?

好閪多人

靴

what

Hi

今日有冇去沖浪

屌你班廢青 又唔做野

去左海邊跑步

吹牙？

你係男子監獄喎

吃啦

今朝BoA先做完節目
咪屈

屌用撚錯acc..

課左

good

yoyoyo

全部坐監！

骨咯骨咯骨咯

你坐左

1001

嗨 今朝有冇睇妖怪手錶

gay

--

=,=

mud

飲完茶？

遠足

天口慶
飲多淡水

天乾物燥 小心火燭

勒是霧都

On9

my city

man city
my city

mike dean

以為講緊bts ma city

me2🤣

唔想做人

轉做熱狗了

享受星期四霸氣杯既夜晚啦 扑街

樓上比狗吊

屌你BoA呢個時候都唔同仇敵愾

quote錯

牙gum食屎狗

熱狗落地獄！

熱血公民千秋萬世

BoA

佢地死左？

仙女下凡

其實BoA是咪阿狗

樓上吊我

係韓狗

u too

典解要jer me

禁藥插水狗

唔死都冇用

冇你份

屌你老母

落街散步？

你估佢係你

我帶你落街

老人與狗

系
你同jxxxx

hi

笑你老母

我地利記唔需要古天奴

系

有文尼就夠❤️

六尼>>>>> lkk >>>>>>> morata >>>>>> 拿卡

拿卡勁咁多

nuest w fan meet

nola

唉

屌你老母咁大雨

唔識避？

你風濕

你老母

四隻腳

all in jail

包三餐

好想屌

ho gay -.-

Bts?

防彈

點都好過叉蛋
雖然我唔反叉蛋

男人反exo係義務

頭先係海富見到蟲大

好人好者唔會左反右反

你夠反教主青政

早幾日係尖咀撞到錦蟎

開始懷疑boa係gay

屈人gay者先必自gay

原來boa真系gay

yes

麻友係雞

你夠膽講多次

你係cos

Hi snake

開心星期六

樓上俾cos吊

樓上吊狗

佢on9

yes 明明irene係我女友佢話係佢的

課左2個月糧俾法子

實戰攻擋個小吉正過法子

yo

Wt濕man

好像有點喜歡她

你有freestyle嗎

喜歡就去強姦

QWER 把你帶走
別說沒用的屁話 忍你太久
說你來自於地下 hiphop
Hold up hold up
Excuse me
強的已不像人類 ya
紅花會的出現
是為了讓中文說唱能更加純粹 ya
不理睬那是非 繼續讓他自卑 woo
還妄想插翅飛 woo

早

角吾角個post比cos同kagawa搞到巧無營養

主要係你。

25

角！

on9

法子正好多

他們都叫我中二病

你卻是感情台狗公

樓上狗公

no

boa

樓上禁藥犬

樓上同樓樓上狗咬狗骨

死痢狗冇一個係無辜的

講得好！！

無錯

呢句真

鎧甲像金閃閃一樣bling

嘩

全部不得好死

是

好

樓上肯飲未

收嗲啦熱犬

熱血死

bonix退出熱狗
因為法子正過佢

你食過兩個

好想吊bonix

搵波亞

法子係正囉唔該

ok

bonix 正d

白羊

死廢中

.

豪放女索吻

呢個post係做乜鳩

得我係正常人

除左我
冇一個正常

義士

hi rubbish

咁早起身晨運

廢中夜訓早起

hey

all weak

無訓過

咪搞事

法子no.1

邦力子

失去熱狗第一美女寶座就退出
而家d 80後

牙悶典解唔挽留

挽厭了

今年初在California FITNESS旺角分店被女健身教練游說入會，大讚他「有型靚仔」之餘，又稱會親自為尹「拉筋熱身」，尹難抵熱情入會，事後更借貸15萬港元購買不同健身服務。惟入會數月，尹漸感不妥：「啲女教練愈來愈少，之後間間分店都無晒(女教練)，無人幫我拉筋！」

nben黎

哦

iu

巧令

iug

🤓

講得好

iu>fyy

！

訓未

訓佐

你點知

有型靚仔囉

牙瀟早。

廢中早

白羊真乖。

個post勁on9

u on9

蛇仔

未

咁我訓先 好攰

好撚week

你岩岩訓醒

柏羊

收聲啦

喂 死獌狗

死熱狗

我地利記唔踢茅波

🤣🤣🤣

張伯倫🤦🏻‍♂️

刀勁過herrera

駁唔到

靴里拉

中國ho ball
夠膽做假到雙冠軍

中國有heha

幾百萬的合同 輕鬆賺到手

利記利記

柒到彈起

你好威咩死獌狗

佢熱狗

梨刀系。

ho ball

hi mandogs

好波

中二病好撚正

仲有冇人

冇

咁我訓先

沙高

食藥死

帶住手套食

星期一

廢中無嘢做？

冇訓過

佢去飲茶

收皮

早晨

嬲

嬲what

唉咩？

一齊反高登？

返左了

一直都在

唔好以為好得意呀我同你講

熱血公民扑街

你都係

鄭錦狗

我支持碌撚

老人渣

你講咩撚野牙吊你老未

更生人士🤓

Goodnight

咁早

佢week

屌

咩

我呢邊5am了

系牙

你地2個一齊?

小妹同鋼哥哥一齊咗兩年了

..,

點乜鳩呀 再串我手足我屌你老母個臭西

梳 睇錯人

唔緊要

鋼b

賓爺

gum哥

點叔

=.=

yo check this

Yoyoyo 這是triple h 紅花會 pgone

陳家洛?

?.

喂 點你老母

金庸都矛胗過=.=

吓

見到紅花會諗起

好幽默

Yes.

Ok.

dllm.

飲茶.

四隻手.

. .

波.亞. . .

C.o.s.狗. . .

.夠未....

......你班25仔.

熱。血。公。民。冚。家。鏟。

.食.狗.屎.

冷靜

驚廢老爆血管

。=扯哮

黃洋達

何洋達

n賓

訓.

早晨.

早安.

曼聯

撚羊

爆炸狗

百屌福

死獌狗.

死廢中.

圍爐

歐聯

你班暴民

唉.

天然生曬

Lamela

alemal

失戀

腎仔

我地利記終於可以報仇

易先生

kc

咸左

鮑姐死咪由佢死

Yoyoyo.

仲未訓？

而家訓.！

飽姐全劇最索

同jennie一樣正

今晚屌西

你熱犬

幾時歐霸？

雲加3：05

dllm

請大家繼續課金俾法子

符家俊自動棄權

又snooker又唱歌

星期四既夜晚enjoy唔enjoy牙 死扑街阿狗

又贏

反山仆街死

睇來你班扑街阿狗幾enjoy

好彩我利

英吉利毒瘤

偉大的歐霸杯賽事

雲加

都幾好牙 成日都有波睇

英冠都有四十幾場

DNA
@boa

都未出

嗌定先

睇咁多男人

你唔去睇女子足球

屌你老母咁鳩串

你抵死

熱血公民網絡欺凌又一力證

邊有

我哋 dab

係

同上首好似

隊腸

all g

屌你老母死監躉

隊腸真是正

銀河最撚正

想貼akb

sinb eunha 刀正

不

冇人理牠

原來波台都幾多人睇kpop

akb係雞

除左毒撚
有咩人會唔鍾意韓國文化？

呢個真

Gfriend不了

除左twice之外 本post歡迎討論任何女團

(akb與狗不得內進)

典解唔討論twice牙

幼稚園唱遊組水平不了

一路進步緊架

twice唔係有咩周子瑜咩?

好普通

唔係好多人丁架咩？

通常都係唔熟kpop既人先丁

台狗先丁

比人吹大左

本來都想試下支持twice 但是去到signal真是頂唔順

子瑜冇波

yes
之前個幾首仲算接受到

tt算幾好聽(cd板)

cheerupbaby

kpop剩係聽過iu首friday

屌你老尾西呀我

跟隊

幾廿碎人都唔化既

是其是

子瑜jeng wo-,-

iu吾系g=.=

牙瀟好波

不-.-

應該D

屌牙

聽聞你是車神喎

佢是

咪笑，佢啱啱加盟咗熱血時報運輸部

敢死隊

好人好者點會迷twice

eunji > hayoung > chorong = naeun >namjoo > bomi

不便内服

bomi點會最低牙

無樣野掂喎

你鍾意d花樽咁冇計😅

namjoo唱歌都屌打佢

😅😅😅

Naeun = chorong > all > namjoo

namjoo唱歌巧巧聽

雲加好波 不服來便

盈

🤤

hayoung ho da ball

yes saturday go watch

有諗過買 但放棄左

y牙

窮

好想射精

打飛機啦

DNA

蛇

apink

pish

cos

有冇錢交罰款

我課左金俾法子

請支持小吉

法子正好撚多

差不多正

點都正過游畏精5億倍

Hi 感情台台主

每晚都來大便

Dllm

hoball

pash

我地利記😂

我熱利記要專心一致重奪英超冠軍

奪你lomo

返來了

ox

成班25

好想射

樓上熱血

米屈

jxx有冇av推介

東凜

屌你咩唔掂wo

熟女正

呢d就識波喇

@_boa did you see my bag

mo

咩料

沙高好波

no man

防彈ho ball

cos狗唔睇熟女av

好屈機

on9好醜

agger

如若你走到盡頭

痛恨似在一生左右

如學會放低所有

無悔今後

風雨中

咩歌

少年四大名捕都唔識？

唔睇辣殺

睇完apink了

聽講唔多掂(唔關人事 而係設計上無咩heart)

絕對係 揀歌唔得 少歌 又delay
港站俾佢地睇條片又嬌情

大家有冇av女優推介

臭利狗

桃瀬友梨奈

感情台

明日花

米屈 ok?

sleep is for the weak

柒到

太common

肥底

都係jxx口味同我接近

園田美櫻

呢個正

近排j緊

村長俾狗屌

浜崎真緖

jxx好波

吉田麻也

呢個正呀 淫撚到

以前成日丁

我戒了打丁

咁你睇AV來做乜

養生

幾廿歲人仲要睇av打飛機真係好悲哀

我搵俾熱犬信眾睇

好彩我17碎

你37

你48

你29

你25

-.-

N ben

隊腸好波

識d野

得腳

Her

間諜滾回不列顛

好眼訓

熱愛工作

Push

4點半先high tea?

🙄

一杯奶茶妹成個下晝🙄

我都冇影杯野🙄

jxxxxxx日常:
5:00 起身刷牙
5:30 落街緩步跑玩槓桿
6:30 返屋企沖涼睇陣新聞
7:30 食早餐(大家樂魚柳火退咖啡)
8:30 繁忙時間用廢老優惠坐過海巴士關愛座
9:30 開始監督地盤進度+同老友記講下以前威水史
11:30 食午飯(大家樂燒味飯)
12:30 返屋企吹風扇訓晏教
14:00 落街睇班老友捉棋
15:30 下午茶(單叫一杯奶茶)
18:00 返屋企食晚飯
18:30 沖涼刷牙
19:30 睇東張西望𥄫女
20:00 上床訓教

咁得閒幫我編schedule

你係射撚滿

今晚ot到10點，大把時間

柏洋

oranges

冚家鏟啦連狗好彩裝左adblock

賤種狗

g

iu好波

連

Iu❤️

irene屌打iu

銀赫

Y not both

大面bella好正

Did u see my bag?

yes but 千雪全香港最正

唉 又醒了

11點啦

好唔開心

y

冇得吃飯

食唔晒碟飯

Bts 好好丁

冇牙？

你

抽筋反白眼.jpg

咪反cos

ben

人誰冇過？

Mic drop

jhope勁到

How u dare how u dare how u dare

我冇

廢龍

屌那星 我冇pm

我ac都冇

oldben

嘻

gaylo

no pm

如果exo跳mic drop應該會7到唔敢睇

車神

好尾

有冇隊腸

好撚型 好撚串

睇男人不了

冇pm 可以回家了

有先岩

廢中係度自言自語

有冇手畜幫我入去同marin解釋我忘記了個高登acc

講左啦

marin條傻鳩好鳩小器架

屌你老母死老坑

講我老死壞話

老死到同佢冇左聯絡

我地心中都有對方

有幾多人知jxxxxxx係著名痴線三連星

我唔知

講多d

想知 請講

牙賓

咩事？

marin話佢心傷透
叫你有乜同牙租講

marin

幫我同佢講
曾經有一份真摯的愛情擺在我面前，但是我沒有珍惜。等到失去的時候才後悔莫及。塵世間最痛苦的事莫過於此，如果上天可以給我一個機會，再來一次的話，我會跟marin說我愛她！如果非要把這份愛加上一個期限，我希望是……一萬年。

有300正評會講

之前呃課金，而家呃正皮

呃文具

Nicklas Bendtner's game by numbers vs. Vardar:

3 shots
2 aerial duels won
2 chances created
1 back-heel assist
1 goal

Lord for a reason. 🙌

廢老去食大家樂啦

佢今日要去社署續綜援

臭雞

ar siu good

下海未

jungkook下左

聽講你=jungkook+v

差不多

但你4眼

又爆post了

返高登開4 ok?

我地返好了，jxx留低唔好污染家鄉

我有認證pm

你都有

我都冇就執笠啦高登

yes
無痴線三連星邊有高登既光輝

禾地曼連

禾地BoA

禾地熱血

禾地學車

dim

jxxxxxxxxxxxxx 入 (四)

10001